# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, PaddleTS
# This file is distributed under the same license as the PaddleTS package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PaddleTS \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-02 12:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../source/api/paddlets.metrics.metrics.rst:2
#: 3e0476b051d24b90a8cd3a1335391424
msgid "paddlets.metrics.metrics"
msgstr ""

#: 0412cc21fc894f6aa62c8948644f840e 6a09f0b0aaf443e5bb2cd2d565cc8799
#: 6b3fe831d4034c91ac0354f0ddca8a71 7ce1ef9a78c74ddfbbf396d3ecdc7680
#: 8497c1dd37df45d896b97d57078dace0 a75dd5362c554b6f834e0d80381f522f
#: bd739a49cb5741ed9209f687298c63d6 ed7488aa314e467f8414dcbef847e742 of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC:1 paddlets.metrics.metrics.F1:1
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss:1 paddlets.metrics.metrics.MAE:1
#: paddlets.metrics.metrics.MSE:1 paddlets.metrics.metrics.Precision:1
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss:1 paddlets.metrics.metrics.Recall:1
msgid "Bases: :py:class:`~paddlets.metrics.base.Metric`"
msgstr ""

#: f52aa03da59d423086bb7b644c49d0b5 of paddlets.metrics.metrics.MSE:1
msgid "Mean Squared Error."
msgstr "均方误差(mse)."

#: 04d982ee5fd9423899915d852a146f60 17811f370ae74ed8b90146ac52a47f9e
#: 316d7c671ff94b19b48d9d0d23f89712 51573dffbb264ec4988a5097b6cd19c5
#: 75b36a2eed7a4df9adb54c97156afd2d 84e2d36b70dd4527bbeff47c3f6d5f0d
#: 945872b94c3f4df49a9c56e806f09b8f 9f5c549f7f304fca90f6edda2c64573d
#: a376d6645e8f476e8e88e4b61a258019 a39bd9ed3dcb4b0f9c5b5b5fddfde831
#: a3f37bd6dcc2463193471f5fcaddc602 b1815e80d98e4fe482875000d6dd5614
#: c8e8f7e9663d47c3b6b37469f4e21ceb cb57635e8bda45b89ac4d5b4ce6e0541
#: dcdb5f7e671d40b5ac80f2002cc18732 e2ecf932d0d74f748ad8eca9f94ad3be
#: fe119d85fc934b32917c3e48bb3af6f3 of paddlets.metrics.metrics.ACC
#: paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn paddlets.metrics.metrics.F1
#: paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn paddlets.metrics.metrics.LogLoss
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn paddlets.metrics.metrics.MAE
#: paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn paddlets.metrics.metrics.MSE
#: paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer paddlets.metrics.metrics.Precision
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.Recall paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 2e147b2fc2db495cb862ac8f420d31b6 458d622414b744778accb4208a820c09
#: 955e6df887854b6bb5fafe4a7fea32bd a3d9a21a67bf4629878127f56dc166ad of
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss:3 paddlets.metrics.metrics.MAE:3
#: paddlets.metrics.metrics.MSE:3 paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss:11
msgid ""
"Supported metric modes, only normal and prob are valid values. Set to "
"normal for non-probability use cases, set to prob for probability use "
"cases."
msgstr "支持的metric模式, 支持normal(非概率预测)、prob(概率预测)和anomaly(异常检测)三种模式"

#: 209303ca0247419bb834ef88a7ce64c2 5e7baf481a434ce3af382b97d671e3c3
#: 68cff18bf96e4c0e8d341c441aa17ed5 9791b88f7311444cb1ed74b0c81128f1
#: a8d94f467ce34f81ba11ec73b883a641 c30ddc9e16f54d55befa7bfc3ab8d5be
#: c54ea7736a94405fa1c09583f12202c8 of paddlets.metrics.metrics.ACC:8
#: paddlets.metrics.metrics.F1:8 paddlets.metrics.metrics.LogLoss:9
#: paddlets.metrics.metrics.MAE:9 paddlets.metrics.metrics.MSE:9
#: paddlets.metrics.metrics.Precision:8 paddlets.metrics.metrics.Recall:8
msgid "Metric name."
msgstr "Metric名称."

#: 0d36cb8215394496adf9d92706689a34 254e2e5d320b414c8ea17804b75d1f64
#: 31b340cc6e784edfa118abbbe151713a 3534b03922af43d8b48627e45da00bf5
#: 78ecaf672f1a48d087f3768cb0f72ea6 8f86e770c73a489c917cb2998c545180
#: b4e260d9873f45778bd85eec5e9842d5 d9a8627e3c264081a2c6ea6b79a007a1
#: da35016cb3a04d6c9bdc94d68c35ef4a dcf02aa4a9154200bf23d5d8520d6bc7
#: df46c434de47439f8977360f9299ecb1 e6e95feae47d4bf0a592e1f3a1ebfc2c
#: fd7575d3c9d6464884e948372f7be03a of paddlets.metrics.metrics.ACC
#: paddlets.metrics.metrics.F1 paddlets.metrics.metrics.LogLoss
#: paddlets.metrics.metrics.MAE paddlets.metrics.metrics.MSE
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer paddlets.metrics.metrics.Precision
#: paddlets.metrics.metrics.Recall
msgid "type"
msgstr "类型"

#: 1492885574794e25909dd69a10ceb88f 22dffc7069e749beafbeffbabcd7dbbc
#: 51d8aae8ca8945dbacda2e6bbd812d59 5c333d228b124c83ac16df9d3d8d4a05
#: 7bf6900c4d914cfb9b85b4b64993c71d b00aca1eeefa4ce59170cfbb83f21101
#: cc31457d2d4f4d7fa7f5309092d07a7d d7c6b658c57048f48b79d8ccd6ef0dd5 of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC:10 paddlets.metrics.metrics.F1:10
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss:11 paddlets.metrics.metrics.MAE:11
#: paddlets.metrics.metrics.MSE:11 paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:12
#: paddlets.metrics.metrics.Precision:10 paddlets.metrics.metrics.Recall:10
msgid "str"
msgstr "字符串"

#: b4370cb6bb3d4b11a3d45d05775bfadc f290060fb98444e39cd6db566477fb84
#: f773d44b6db34796a822b5060b7fb0b8 of paddlets.metrics.metrics.LogLoss:15
#: paddlets.metrics.metrics.MAE:15 paddlets.metrics.metrics.MSE:15
msgid "Identify optimization direction."
msgstr "用于标识优化方向."

#: 84dbc2d023d8458eaa644ba0ed75270d cae9f03501fc493f88f32fb62d2d784b
#: dfcdecdde45f4d499929a2e774273ec9 of paddlets.metrics.metrics.LogLoss:17
#: paddlets.metrics.metrics.MAE:17 paddlets.metrics.metrics.MSE:17
msgid "bool"
msgstr "布尔值"

#: 73666871412540d4be98576ea521e8dd of paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn:1
msgid "Mean squared error regression loss."
msgstr "均方误差(mse)."

#: 08b2de1b9ba44a71b432d4dd9fcf6ed5 392904a8d6304692af77eb8b8cc63296
#: 54d742bd86a742cfae8e61301a6f6a93 6b2acb0c92b2412cb1e69545bbd2cfbf
#: a92640a5cbe146329973c5a689ae8fd6 f80d710a9e7a43d3b46f53b1c8fc686a of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn:3
#: paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn:3
#: paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn:3
#: paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn:3
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn:3
#: paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn:3
msgid "Ground truth (correct) target values."
msgstr "真实目标值."

#: 27ddcf39d516434481abae881eec6a30 42b277487ec84569b9276f778db6046d
#: 5ad0e1cf5bbd455f99951dc6ab09e99a 865a0729b4c8463aa29d5c3e9c8dd77a
#: a9b49b514dd046058b658271ac543ee7 c3079c1a5520496491696660dcc5d779 of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn:5
#: paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn:5
#: paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn:5
#: paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn:5
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn:5
#: paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn:5
msgid "Estimated target values."
msgstr "模型预测值."

#: 160325e926f94b3ab9ba971d74833024 22b769e5e86d4666a17640546d56848b
#: 283e81bcd67f4b7bb569223420f7570a 6706ffc659934eda95da76b38a917b2f
#: 8fa61a7d3ccf4dce8debddf362f97870 ee65530583f4450f9276d676eb0df959
#: fe008790417e43669cf1c8cf2d1e054c ff7b3db2d56c496486568186b118605a of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: 8a10fb02950e4b7aa9797a743e3ecb1e of paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn:8
msgid ""
"Mean squared error regression loss. A non-negative floating point value "
"(the best value is 0.0)."
msgstr "均方误差值, 非负的浮点值(最优值为0.0)"

#: 05434a9a67534fc7ac72bbeb714fbd1d 1a77d2f049174997b189d480dd0721da
#: 46b554d3b2cf4cf6a44e4eee66907c32 7a1b9f128ade43eca43f86b41b76d0bf
#: 86d43b114be3413fa585b53361caf48a a442d76986324729af634bdef62e16a1
#: c4dbbe0cad884cf5a077af4a39054e22 c89fbaecb1804eb180ccfd6f61cab0b4 of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.MSE.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn
#: paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: 4ec3873bffe94580a8686e199a9fbf0e of paddlets.metrics.metrics.MAE:1
msgid "Mean Absolute Error."
msgstr "平均绝对误差(mae)."

#: 2a57ac1ba8d44ffebc9cbbdda176c7fa of paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn:1
msgid "Mean absolute error regression loss."
msgstr "平均绝对误差(mae)."

#: fa29c5be24674839ac10d11daf73eded of paddlets.metrics.metrics.MAE.metric_fn:8
msgid ""
"Mean absolute error regression loss. A non-negative floating point value "
"(the best value is 0.0)."
msgstr "平均绝对误差值, 非负的浮点值(最优值为0.0)"

#: 0d8055ef274546d991f79b7a43760c7f aee5699a02574e33be62ad882d6e5873
#: e6169fd6bce9495ead8caa3b2f6f27cb of paddlets.metrics.metrics.LogLoss:1
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn:1
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn:8
msgid "Log loss or cross-entropy loss."
msgstr "对数损失(交叉熵损失)."

#: 02f75a7762214e38b1335d6303524e80 7fe0d834c0814b329ed0c5d93d7174c2 of
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn:3
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn:3
msgid "Ground truth (correct) labels."
msgstr "真实目标值."

#: ee3ad9c6f7ca411788f849eea8b73801 of
#: paddlets.metrics.metrics.LogLoss.metric_fn:5
msgid "Predicted probabilities."
msgstr "模型预测值."

#: 6f60c0744c004abd8524fb30942aac5e of paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss:2
msgid ""
"Quantile loss, following the article: `Bayesian Intermittent Demand "
"Forecasting for Large Inventories "
"<https://papers.nips.cc/paper/2016/file/03255088ed63354a54e0e5ed957e9008-Paper.pdf>`_"
" ."
msgstr ""
"分位数损失，参照论文：`Bayesian Intermittent Demand Forecasting for Large "
"Inventories "
"<https://papers.nips.cc/paper/2016/file/03255088ed63354a54e0e5ed957e9008-Paper.pdf>`_"
" ."

#: eb1343588d184b04ad3ace031c51b440 of paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss:2
msgid ""
"A quantile of ``q=0.5`` will give half of the mean absolute error as it "
"is calcualted as ``max(q * (y-y_pred), (1-q) * (y_pred-y))``."
msgstr "分位数损失，当``q=0.5``时，退化为MAE损失。"

#: 19cda2b09fe34546948cfce23eb18295 of paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss:4
msgid ""
"The quantile points of interest, the default value is None. In the "
"evaluation of the prediction, while q_points is specified, output a dict "
"which contains each quantile result respect to quantile points."
msgstr "分位点，默认值为None。在预测评估阶段，如果指定`q_points`，输出dict包含分位点对应的分位数损失。"

#: 8dd1b67b1e30461db073133368ff94fe b5d04fb393c146929db0adf2fa7d818b of
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn:1
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn:8
msgid "Quantile loss."
msgstr "分位数损失。"

#: 562b1002621a492da740d2354fc2f4c5 of
#: paddlets.metrics.metrics.QuantileLoss.metric_fn:5
msgid "Predicted quantiles."
msgstr "模型预测值."

#: 38caec739e824bf68919e7c6e8c5147d 894e2a5984f248dbafe1581c7d9f77bd of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC:1 paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn:1
msgid "Accuracy_score."
msgstr "准确率得分(acc)"

#: 0fa528680f7346ff90c4b52dec60fb46 7b99424822f64bad90c3b3181c130b55
#: 88254af0eaa74816ab7e66d91c2bc8c0 b63dd754bed845778ca3f9981e7e438a of
#: paddlets.metrics.metrics.ACC:3 paddlets.metrics.metrics.F1:3
#: paddlets.metrics.metrics.Precision:3 paddlets.metrics.metrics.Recall:3
msgid "Supported metric modes, only anomaly is valid value."
msgstr "仅支持异常检测"

#: c3ad24b9a26244bc823070831740c2e1 of paddlets.metrics.metrics.ACC.metric_fn:8
msgid ""
"accuracy_score. A non-negative floating point value (the best value is "
"1.0)."
msgstr "准确率得分, 非负的浮点值(最优值为1.0)"

#: 4d9bf62b38e64c1992f4ce71089585fd 8cface9713254073bc2b06f3510cc8a3 of
#: paddlets.metrics.metrics.Precision:1
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn:1
msgid "Precision_score."
msgstr "精确率得分(precision)"

#: b2f8235f314e450182852f45adea004f of
#: paddlets.metrics.metrics.Precision.metric_fn:8
msgid ""
"precision_score. A non-negative floating point value (the best value is "
"1.0)."
msgstr "精确率得分, 非负的浮点值(最优值为1.0)"

#: 6cac80b7ead84f8a9bb8b443c0f72c67 fc89c4fff4c84eaba7a3465325da7d6f of
#: paddlets.metrics.metrics.Recall:1
#: paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn:1
msgid "Recall_score."
msgstr "召回率得分(recall)"

#: b41262a6ae584b1d9a4a189fe076d4e5 of
#: paddlets.metrics.metrics.Recall.metric_fn:8
msgid "recall_score. A non-negative floating point value (the best value is 1.0)."
msgstr "召回率得分, 非负的浮点值(最优值为1.0)"

#: 4feec987fd41471c8a89b8d8db2505b1 d4bbab370fb04587af8eaa0a6c6d89d0 of
#: paddlets.metrics.metrics.F1:1 paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn:1
msgid "F1_score."
msgstr "F1得分(f1)"

#: 66fd6345e7bb432796df8f20d2b50d91 of paddlets.metrics.metrics.F1.metric_fn:8
msgid "f1_score. A non-negative floating point value (the best value is 1.0)."
msgstr "F1得分, 非负的浮点值(最优值为1.0)"

#: 6a10937bbfb24d698128d4f934f6cd16 of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 843135e468c34e26aa984285e2b5e2e4 of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:1
msgid "Container holding a list of metrics."
msgstr "包含若干Metric的容器."

#: 8dc266d6f10f4ebcb358fe804fca911f of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:3
msgid "List of metric or metric names."
msgstr "Metric或etric名称的列表."

#: 3aed72d8c5de4833ba1f04a312da0ca3 c45a1c9b1a8a4805a8e20c89d2fa9231 of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:5
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:10
msgid "Prefix of metric names."
msgstr "为Metric名称增加前缀."

#: 6af1cd7eb4fb4577b97c7818cfce100e of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:16
msgid "List of metric instance."
msgstr "Metric实例的列表."

#: a7439dd8b45e49dd870193d946d06695 of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:18
msgid "List[Metric]"
msgstr ""

#: 677da129739143d991294743b5bec1af of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:22
msgid "List of metric names associated with eval_name."
msgstr "与评估集名称关联的Metric名称列表."

#: d9a2326b2300484a8f9b6b707d033323 of
#: paddlets.metrics.metrics.MetricContainer:24
msgid "List[str]"
msgstr ""


